香港有冇邊個藝人係低能型？

張寶兒

坤哥

迪麗熱巴

香港喎

張寶兒
其實個妹都應該係

張宝児

其實佢知唔知咁笑好樣衰

張寶兒啦一定
#正能量 #nevergiveup

E-kids Tommy

吳業坤

袁偉豪

王+2

個集咩

割聞西

廿鳩幾年仲係同一個低能樣

吳若希

吳若希都係咁樣笑

智障型